（hehe) 光天化日之下喺位度公然撳電話秒回人 82

好可惡

但我鐘意

臭味會令人聞上癮

r 存在感

Lm

Hi

喵

喵你個頭

想打邊爐

嗨

會肺炎

新人？

死咗都冇人知

又唔好咁講

好凍

?

空虛寂寞凍？

Daddy曳曳

佢係咁

口交？

好凍呀

點解我咁蠢

係

蠢啲咩

乜都蠢

咁打下自己

唔識講野

辛苦晒 抖下喇

對咩人都冇嘢講

打我

tinder?

打爆你

未用過

好

我兩邊都用

唔知點接

我自己都唔知

你都唔知自己想點

Hihi

邊係

surge 都要

冇嘢好講

想睇下你個樣

今日down

係你咋？

Agger

仲未瞓？

擺明係我

真

婆媽星

ok

推

院長

Hey

點解你成日都咁happy

呢啲唔涼又唔熱嘅天氣好好瞓

點點

186

[member]罰抄十次
茨仔 茨仔 茨仔 茨仔 茨仔 茨仔 茨仔 茨仔 茨仔 茨仔
[member]

瞓半日

咁你唔開心啲咩

瞓咗兩個鐘都好正

晏晝教？

Yoyoyo

傍晚

缺愛

好多人都係 你做填滿返人地個心

唔識

學下學下

做下就有

我都巧鐘意聞我男朋友浸汗味

點

想食好西

Pushhh

準備1001嘅節奏

Po名早就諗好啦

1001